Démarrage d'un bot en local

-Installation de node.js

-Création de votre propre bot discord de test

-Mise en place d'un repo node.js

-clone du repo git

-il vous faut crééer 3 fichiers json : config.json, data.json et gamelist.json
    -data.json et gamelist.json : []
    -config.json : {
    "BOT_TOKEN": "<tokendevotrebotdiscord>",
	"PREFIX":"*"
}